一個靚女唔玩ig算唔算係清泉？

依加好似普通一個靚女少少既女仔都閒閒地過千個follower，講真真係咁多fd定大部分都係仔follow黎睇J圖？

會唔會識到一個靚女係唔鐘意玩ig貼相俾人睇？

唔用whatsapp呢

飛鴿傳書呀笨

你有無用開ig架…
大把ig shop都亂9咁follow人架喎，千幾個咪算少囉…

有 我女友

係毒絲

唔玩snap chat=清泉

靚女有ig但private左然後followers<400 = 清泉

我女神

之前識個女仔無玩ig都以為係清泉
直到我係ptgf post 見到佢輯相

同你講冇玩係唔想畀你咋柒頭皮

咁岩睇睇下ig有感而發姐 識個fd有女仔fd介紹，佢俾個幾個女仔fd ig我睇見個個都一兩千follower就覺得好似好難溝到

有private ig又要話你知咩

多數都係淘返黎

avg得6,7x 個like大把呢啲刷虛榮心港女